屯門藥房炒賣12蚊店口罩，炒高10倍價錢賣

新墟小巴黎隔離藥房炒賣12蚊店口罩，炒高10倍價錢賣
人地本身賣12蚊包，宜家高十倍，真係自由市場，CLS

100円等如12蚊？

本身香港$12店賣，我自己之前都有兩包
不過如果日本買仲仆街

呢啲叫美妝店呀?

doom

dllm

影哂招牌，無所謂啦

唔算貴了

呢隻防唔防到？

防到，不過十陪價喎，人血價

自由市場就係咁 賣得貴又話人人血價 人血價你唔好買

有需求咪有價值
下下都用以前個價
咁做乜唔拎80年代樓價同宜家比

元朗都係, 好多人仆住去買

發災難財都可以狡辯

樓價咪又係一樣

FB 有人都係賣Daiso 野都賣到百幾二百幾蚊，明明日本賣轉返港紙都係8蚊雞only

連登仔 輸打贏要囉 如果政府出黎成日出黎干預 香港有撚今時今日所謂最自由經濟體咩 真係唔怪得人屌 又唔讀多d書

阿布x 又唔賣比我，就黎無口罩了。

行申係元朗買咗，好撚薄盛惠200大元

屌你真係好撚煩,總之建議全部所有商鋪開倉,不計成本最好俾埋車馬費你出黎拎.. 乜柒都有得屌..
不過唔係,... 上次有店贈送口罩唔夠多都俾人屌..大家既蝗性根本同大陸connect. 可能仲撚衰

仲話有需求就可以高十倍嗰啲人講嘢有無腦

無寫防病毒 一般防粉塵細菌個種嚟

窮人咪唔好戴口罩 又唔係必需品 最多中肺炎

bfe vfe 99%

如果口罩廠坐地起價係咪商家佬食?
全世界(尤其東亞國家,即係我地D鄰居)都搶緊口罩
你規定一定要跟冇供應短缺情況下個價格既結果 只會令D商家唔撚入貨
市面上乜鳩口罩都冇晒
你想食炒價都冇晒
政府唔穩定貨源同埋統一賣既話根本上就唔可行

商家唔入貨真係笑死 你見藥房咁多口罩都話唔入 到時限價就真係唔入貨 有錢同窮人齊攬炒

我咪就係你個意思 我屌緊有需求就可以高十倍有冇腦條友

咁仲唔快啲去一齊炒？香港人

資本社會就係咁
大家你情我願 佢賣到咁貴當然係仆街
但你都可以唔買 呢個係自由市場
當然政府適當地干預下就最好
但又站係開鋪頭條友角度諗
我開鋪為左賺錢 唔係為左開善堂
有錢賺 點解要比人干預？

佢以前買落跟巿價賣有乜好屌

有人03年買樓80萬，宜家係咪要賣返80萬？

無口罩係政策問題
台灣日本澳門都做到
就係大陸同香港唔得
不過腦殘都係會話唔關政府事
差佬打人又唔關政府事
本地感染又唔關政府事

炒咪炒lor, 洗唔洗入紙同連登申請, 再三讀通過呀

無錢就下位, 去街排20粒鐘買良心價口罩, 1係就上網不停 f5

你有冇睇清楚我講乜?
政府要限價既
一日唔穩定貨源同埋統一賣既話根本上就唔可行

咁都叫唔關政府事

適者生存 政府唔需要保障窮人

ok,樓上話無問題嗰啲，你無屋住都係自由市場，你地垃圾買唔到樓，唔好怪政府

自由市場吖嘛，同一道理

有咩問題？
有錢咪買樓住 無錢咪靠個垃圾政府住公屋
不論適者生存

首先 係政府無能先造就今日局面
發國難財係無道德但無犯法
你係要玩道德審判嘅
唔該審左班政府狗先
樓主係咪帶頭暗殺政府要員？

共產主義

呢間算良心
呢款深水埗特賣城賣緊$199都一班人走出嚟話抵買
話佢貴仲俾人屌返轉頭

不過宜家係無錢個垃圾政府都唔會俾你住垃圾公屋

藥房狗:自由市場

好多人唔明，人地有人隻帶住，好少心咁帶成個星期呀

幾時帶頭推倒政府呀咁你
政府閪就唔係第一日發生嘅事

好多怕死廢老師奶搶

我有私樓住，我有口罩戴，我做隻港豬得㗎喇。
不過原來錢係大過一切啫，香港人

做乜鬼到?
台灣而家都一個星期得2個
香港如果一個星期得2個派,未俾人屌過?
澳門就得60萬人,要搵60萬個口罩易定600萬個口罩易?
仲要全世界都搶緊口罩
林鄭可以同全世界爭?
你係咪睇得香港太高?

各有市場如果間間都成本價賣 一早排晒長龍 唔係個個都可以晒時間排隊 有d 人情願d 時間拎去返公然後比錢買罩都唔迫

而事實市場真係需求大過供應 你可以唔買可以杯葛
如果限價 你根本唔夠全球搶貨 到時香港沒口罩一樣係死
物競天擇弱肉強食 定你想行共產主義?

岩架啦關鍵時刻咪又係縮
講撚到咁大愛咁
叫你帶頭咪又係縮撚翻做死狗
香港邊有值得幫架
同支那狗一撚樣

自由市場，你情我願，無人迫你買wo

笑死，你一早覺得政府閪你又唔推到個政府先？
宜家出嚟懶醒話我

而家連炒口罩都要吹奏 傻撚左？

其實我認同 不過係連登感講會被人屌死

唔駛買
我冇口罩用, 實大大力隨街打乞痴, 噴泉式打乞痴,
你地有口罩又點, 睇下你地隻眼中唔中囉

迖哥一樣，明嘅就會明
兄弟在心中

咁多人幫政府講嘢，我去撚咗鄉討？
定係好多藥房打手？

如果人人都買到你可以試吓飛去
利申前日大阪番 行左5間Daiso 都冇

香港人有幾自私真係一眼睇出
重要講埋啲風涼話

咁你唔好屌777 唔封關
佢答你:有需求咪有價值
唔好屌點解物價 樓係咁升
因為有需求咪有價值

我真係分唔到唔知啲人真係Cls
定係打手

低b 仔 以家係同緊全球爭貨 你估藥房來貨仲係1-2蚊一個口罩? 除非香港人小 可以自我生產供應 咁就可以禁運出口
自我配給 你人口多到要入口 口罩個價就係升架啦
呢間藥房食水深 咁你咪簡間賣得沒咁貴既買囉
藥房之間自己都互相競爭緊架

100yen 30個

樓可以租。口罩點租

炒黃牛又會俾人拉
日用品唔跟建議零售價又自由市場
原來積極不干預唔知幾時變咗完全唔撚理

其實支那都係咁咋嘛
中國版權法係咁
我搵食既
新把撚個名咁響緊係自己申請先

用地溝油減輕成本點解唔得先

要迎合香港人
我賣3000 一盒口罩
長線投資 藥房賣3000 我要賣6000
再去日本買啲垃圾500YEN 40個啲防塵口罩
返你再搵你咃笨柒
一有人屌我 我會講 有需求咪有價值
家陣入貨易啊 為大家走咗半個日本(查實係用online shopping)

藥房價反映需求
宜家係有價有市
藥房拎到貨mark up有咩問題
好似係屋企搵到個絕版figure
外面都好多人想要
唔通又我大愛原價放先咁呀？
搶道德高地有邊個唔識
問題係造就今日個惡果唔係藥房
而係政府唔撚調控市場
政府功能失效
唔撚去反政府 而係去反藥房

呢個價, 比人炒咗幾多手,
不如打個電話上去大陸買手, 開 9蚊一個, 搵人接貨好過, 唔撚洗賣. 晒時間.

明喇明喇，自由市場吖嘛，人民鬥人民吖嘛
總之政府宜家無能都係合情合理

下我屌撚緊個政府你唔覆我?
唔係一句限就限到架
政府要限價既
一日唔穩定貨源同埋統一賣既話根本上就唔可行

咁都叫唔關政府事

支那國家無奶粉咪去其他國家搶囉
喂
全球化係咁架啦
我黎買 你可以唔賣架姐
屌支那狗做咩

呢個post好多藥房打手

樓主屌緊人血饅頭 發國難財唔岩

正苦係咪可以做啲野呢

花粉罩有燃用

我有唔屌政府咩？政府最大錯，咁炒賣係咪無錯？

呢啲係咪真係有用

講真 話貴個d 人唔係好明個世界點運作
聽葉瘤講限價 香港即刻仆街 即時周圍都無罩入口
到時你有錢都無撚用
市場上仲有平罩賣好多都係新年前落單 或者大店（例如屈臣氏個d同供應商有聯繫) 新年後開始爆 全球都搶緊
外地供應商除非同你有關係 否則點會係價低者得 痴撚左線?

呢隻好薄

唔好再反共啦
各位
反支那人都不了

原來仲有人睇得明，多謝你

限價係無用，外國買都幾百蚊一盒。不過政府無能就令到個情況更加差

無理據駁唔到你不如直接唔好回 咁顯得你好幼稚

智障？依個時嘅政府應該唔計成本買完蝕住賣番比市民啦
依啲時候你仲玩mark up?

用下個腦，中間隔網個堆病毒，你點清洗到

認真 你econ得中四？

呢個post d人真係好撚野 講到炒口罩好合理咁 唔怪得話香港人適應力強

台灣咪做緊統一收購同統一配給
人地都係資本主義

啱啦 屌政府 唔好屌我
搵食啫，犯法呀
如果你有依個諗法 你冇資格屌任何嘢
樓貴,買唔起咪唔好買 地價平啊你估 要屌屌政府
多強國人,唔鍾意咪走 係咁多 要屌屌政府
水貨客,你唔抵得我搵到錢 要屌屌政府
咩都要屌屌政府就合理化所有

我夠冇話藥房狗冇錯啦
呢個post d 巴打明明唔係全部支持藥房狗炒賣呢個行為
至少我同某幾個巴打係向你講緊有價有市個原因

不過就俾你非黑即白咁歸類晒為覺得炒賣冇問題
你自己重睇一次你講過D乜啦

題外話
用樓市同口罩比係唔恰當
因為房屋受土地供應限制 而土地係政府壟斷
市場有幾多土地係政府限制

而口罩唔存在壟斷 人人都中可以入貨賣貨
而唔受某間藥房限制口罩出幾多
呢家只係全球唔夠貨

你大陸落黎?

即係如果呢d有關人命既野因為需求緊張而大幅加價
供應商加價抽水 商舖再加價抽水
一句講晒你覺得咁樣係應份?因為佢地都係搵錢啫?
唔好講咁多廢話同我拎堆econ logic撻我地
係咁艱難既時候做到咁都有人撐 難聽過粗口

其實大陸醫院一樣無錯
你有急事去到醫院門口
我緊係坐地起價
你急要wo
唔係唔賺呀？
你可以唔睇架姐、我而家間醫院叫善堂？

台灣,馬拉都做到
香港做唔到係藉口

正苦唔立例，靠市場自律
你係咪想得太多

咁多年炒iphone strong hold餓死先達狗，邊次得

後面係咪寫made in china
我都有包 成包都日文字 但中國製
成半年前買 先15蚊

如果政府買 就不如免費派唔好賣

如果係討厭呢家嘅價格高 咁就唔應該要求政府買
因為政府必然會用比呢家更高嘅價格入貨
只係使費攤分畀納稅人

要有口罩 就一定要畀比以往更高價
只係舊錢應該邊個畀
照呢家自由市場運行 就係用者畀
政府出手 就財富再分配手段 有啲人畀多 有人畀少
總之「炒價」係食硬

不過呢個政府唔係代表港人利益
香港人無政府

所以你認為mark up係一樣正確既事?
唔好同我係到搬龍門talk shit啦

咁個focus 味應該屌政府唔配給 而唔係屌藥房人血囉 咁你唔玩配給藥房咁操作好正常 唔通蝕錢賣出街?

我只係表達一樣野 如果政府交比市場操作唔係市場錯 係政府錯

屯門真係有間叫屯門藥房 唔好誤導人
屯門藥房有良心 你呢間只係垃圾大陸人水貨店

呢到d 人都痴撚線 個post 屌緊藥房人血 我只係講自由市場mark up 係正常 但竟然會變成咁等於覺得政府無問題
兩件事係分開ok? 邊個國家只要交比市場 套利既你自然會出現 怪係怪定政策戈個 唔係怪套利戈個

就算賣得平，總有藍絲阿姐阿伯搶黎再高價轉售，最後都係高價。
無辦法，巿場價格係由供求而定
如果好似澳門咁配給每人10個咁就咁同。

你本身買唔到預左架啦

行撚開啦叻唔切衝出黎柒

不過講起統一採購 配給
你地唔係信呢個垃圾政府有能力搵到平source 呀ma

如果照需求供應睇 price點睇都係set above equilibrium啦？ 所以咁都叫合理？

除非係密謀壟斷定價 否則唔通藥房價槍有高有低 貴個d 好自然沒人幫襯 深水埗 尖咀大把貴口罩成箱放係到清唔到 唔跌價市場一樣會淘汰佢地

仲有樣野係 唔係得藥房佬可以入貨賣貨
呢家心嘅高價格 都提升咗普通人揾貨嘅意欲
競爭係激烈
零售業係壟斷唔到口罩供應

所以本身mark up 係自由市場入面係正常 自然 唔正常係政府 容許必需品自由市場

same

好心咪咁離地啦
乜叫穩定貨源
全世界搶緊口罩
生產線得咁多，人手得咁多
點俾到貨你

仲唔火魔啲黑藥房 香港人真係好恰

炒埋一份啦
仲火魔
搵錢最實際

琴日經過sasa
kf94 5件裝 90蚊左右
都大把人買

現實d咁講
口罩就有限 個個都平價賣只會比d時間成本=0既廢老買哂
係貴架啦係仆街架啦 但真係要既時候起碼比錢會買到
根本而家恐慌情緒下就算有人攞幾十萬盒出黎都係比人掃哂 就算本身有既見平平地咪一樣買左先算

你係來貨價高無人屌鳩你
明顯係你有窿路搵到平貨賣貴幾倍
賺快錢

屌鳩人人血
咁你知唔知來貨價幾多？

因為不道德
imply 窮人無資格享有必需品

但窮人同富人生存機會上應該平等

當然抗癌藥嗰嘅都係貴
但人哋唔係炒賣
係研發，對社會係有貢獻
然而炒賣者其實又對社會冇貢獻
所以無功不受祿

資本主義只係資源分配方式
其實都有缺憾
所以先要道德規範
冇話自由市場就道德

所有野都係自由經濟所以合理, 搶奶粉合理, 走水貨合理, 炒樓合理, 窮人無野食食屎都合理 希望政府取消晒所有公共服務, 轉晒做私人提供, 咁先係自由經濟

廁紙重未加價

炒樓是投資
口罩是人血

$200幾多個

岩哂，最緊要錢

daiso個隻無架...

20個，同上面圖嗰包一樣。
但真係好薄好薄好薄

之前用落
利申唔識日文

其實不嬲都係

有錢咪買樓, 無錢咪租樓, 再窮d 租唔起1個單位就租棺材房

1係就去輪去排公屋 / 居屋

每個 lvl 有晒support, 你想升lvl 就比心機搵錢

其實唔只樓, 呢個世界咩都係

醫療, 生活, 食物, 交通

唔通你無錢又想去養和

去排10個鐘急症室啦

咪撚係
零售上面幾層人
批發商
原材料
一層加就層層加
幾多大集團去採購
國家 政府

出到黎屌個商人黑心
賺錢就黑心 炒貴10倍
屌 你估今時今日攞貨仲會係$1.2？

啱 所以我同意取消晒所有公共服務, 咩醫院運動場公屋都on99 無錢咪死咗去

繼續雙重標準

想知幾多
岩岩係印尼訂左十盒
70蚊盒

依家咪自由市場 怪唔怪我都買唔到樓

送埋比你好唔好 on9仔
買唔起就過主啦
你唔買大把人買

呢個post有幾多炒家係度

我係咪去撚錯論壇，明明連登一直屌人食人血饅頭
乜而家又叫呢啲係自由市場呀！？

個價高 唔係商人單方面定
呢個價買口罩人有份參與
$50蚊盒 賣完
有人買唔到 佢會出$60
個價就會上
標題「藥房」炒賣口罩
其實係身邊香港人太有錢 推高個價

不如

怪疫症前 口罩賣$50時 你無買定幾十盒睇門口

得你價值觀係正常
仲覺得人血饅頭發國難財無問題班人
希望你地班人自己食返啦

有年澳門因打風水災定點 將水賣$100 支
唔知班人會唔會覺得無問題呢

竟然將樓同口罩比
唔買樓 我可以同家人住公屋/租屋

但口罩呢？ 依加唔戴 點出街啊
成班人同藍屍邏輯有得比

點見到明顯呢？

買唔起就唔好出街啦屌

語無論次戇鳩仔

應該咁講
你寧願會有地方 賣到好撚柒貴 但真係要既人肯比錢都會買到
定係個個良心價 跟住就睇下邊個多時間d係到死排爛排

岩呀，政府叫你唔好出街，不過無叫你唔好返工

有人係外地買到平貨

後者然後限買

你係廠 你都唔會出批平價啦屌
明顯

比唔起錢既窮人
可以去排隊
屈人寺 萬寧都有
搵到錢既人 邊有時間同你排
一手交貨 一手交錢
又無逼你買

我唔係廠
只係做logistic
要唔要影下個倉存比你睇

賣比你 $220一盒 50個

我有做藥房既親戚
都話自己唔夠人搶拎唔到貨
所以我理解唔到
點先可以知人地係「明顯」搵到平貨

你明唔明 入貨價幾錢？

你可以唔出街
亦可以唔帶
唔好忘記邊個造就今日局面

首先要有充足口罩 問題係無

你冇錢買你咪去屈人寺萬0排隊囉

用一種「慈善機構」眼光去睇商人
咁佢樣樣商品都人血饅頭

好多人以為口罩係全球供應仲係穩定
仲以為藥房一定入到以前0.2蚊一個嘅貨
再mark up 吸血
永遠都淨係識由end user再推上一層
即係藥房就係主謀咁款
大佬宜家貨機機位又貴左
每日到港嘅機又少左
來貨一定會貴

呢隻唔係得BFE99?

幾錢？

自由市場，自由含撚

連登仔反共走嚟搞共產 要人地拎曬啲資源出嚟搞配給
利申：炒狗死全家

難道買樓唔係食炒價？

咁你租客點計？ 咪食你樓價貴衍生出嚟嘅貴租囉

要靠藥房/私人機構班d口罩返黎比人基本用途已經係期望有落差
而家個政府屌極唔化某d連登仔就搵藥房出氣

$0 過期野

csi口罩

連登好多呢類人，懷疑直情未踏足社會。

連鎖店賣貴三倍，仲要人排餐死再限買就叫有良心
小商鋪同圍僕貨返，賣貴一倍，就裝修屌老母

呢d好似都係大陸做

你大陸落嚟？

係，寫明made in china

我日本落嚟